細公司幫外國人申請香港工作簽證難唔難

同朋友搞小生意，需要一個泰國朋友嚟香港幫手，公司戶口得約30萬，無限公司，難唔難申請？

如果申請唔批會唔會影響佢下次正常入境？

佢咩學歷先，無大學就難d...
唔批之後既入境就無影響既

大學畢業，讀business

個姓有XYZ既一定唔難

泰國人

最難嘅問題係要答到俾個官知, 點解個職位唔係香港請人要請個外國人

其次就係要幫佢解決到住宿問題, 一係你公司有租單位俾佢住, 一係薪金外再加一筆租金津貼

其他就基本文件自己上網睇, 交下學歷/工作經驗, 填下form作下d合約/公司核數d文件之類

基本上你諗住普通香港人價錢萬零兩萬請個外國人係唔work嘅, 個職位冇返咁上下重要, 香港好易請到替代到嘅人, 第一個問題都過唔到關

p.s. 要攪就快, 好似上半年一wfh成個審批部好似放晒假咁冇人做野, 第四波一爆好可能都會咁

感謝詳細解答

我係請佢嚟做一d泰國首飾，會唔會太低級唔夠專業？

細佬做飲食, 唔熟你行業唔敢亂答

泰國首飾低唔低級我就唔知, 理由合理就得, 千祈唔好太假, 因為個審批唔係批同ban兩種, 個官覺得奇怪或者好八卦都會叫你補充資料, 因為作得太誇張講到條友曉飛咁, 但係佢可能係泰國做文員仔嘅, 可能你就交唔到相關文件而卡關

我個人經驗係睇官心情, 易唔易批係睇心情你當見多個hr咁啦, 不過你公司真係有呢個需要, 個理由多數都唔使老作嘅

因為我怕申通唔到影響佢之後普通入境

無限公司同資金我300k會唔會唔qualified?

第一條我唔知, 不過份990a form的確有問一句申請人有冇試過被ban申請visa

第二條都唔知, 我自己處理過嘅係有交過前兩年嘅statement, 當中有包括公司有幾多資產同有冇錢賺, 至於多定少重唔重要入境處就冇同過我地講, 每次問問題嘅都係其他野

巴打唔使太緊張, 申請唔係一做錯就即ban, 個官會因情況問你問題, 到時候補充就得

點解我咁多都話唔知, 係因為批唔批真係睇彩數, 好睇官心情(冇標準)

我有個真實經歷, 同係申請日本人, 有一次我申請果陣將日文文件翻譯做中文, 最後批咗, 到第二次申請另一個日本人, 由另一個官負責, 就話唔收中文翻譯文件, 要英文, 結果又要俾多幾舊水翻譯多次

咁呢d你唔可以駁佢嘴, 結果就同一套做法, 第二次用多咗時間同錢咁

p.s. 同一情況係政府其他部門都有發生, 勞工法例我試過分兩次電話打去問, 會問到兩個答案

萬分感謝

巴打申請日本人都係飲食？

係飲食請日本師傅做日本餐廳嘅大廚, 香港咁多日餐, 呢d理由我諗入境處日日都收到未試過唔批